其實66666係點解

啲人打機成日都666666666

溜溜溜溜溜溜 玩得好

6係魔鬼數字 66666係召喚魔鬼既儀式

係大陸用字 話D人玩得好溜

後尾台仔實況主統神話點解要用大陸

之後改良左做7777777

6666666666666666

牛牛牛牛牛牛牛牛

滑起來 通通給我滑起來

8+9=7